富途牛牛個app介面真係幾靚

係咪視覺效果嚟咖咋 好似人地睇4D電影咁

我係中国人呀hi

圖呢屌你老母

樓主真識貨

紅升綠跌 自己腦補啦